屌你老母過關仲問我叫咩名

20幾歲人仲問
屌你老母

廿幾歲人都唔識自己過關，係慘d，同情你姐

??